[髮型師進]金仔呢個方型髮型係點梳

成隻豬咁

精神

好似開咗IG正方面個Filter咁

幫佢梳頭嗰個應該會好大壓力
跌條落黎會比人殺頭

依個難度高啲

Minecraft人

金仔以前未變肥都正正常常，一上任就變到咁嘅樣

曱甴平以前都係啦

癡撚線好似舊冰咁

笑撚死

邊撚度似，咪玩啦

好似以前gta入面啲人